邊撚個話強記d牛肉球好食㗎？

好撚難食呀屌你老母
話好食嘅人知唔知咩係牛肉球呀？你地平時食開屎架

強記緊係食廚師腸喇on9

魚蛋ok 嘅衲dee

發到勁撚大粒

利申 每次都 牛肉球加紅腸

以前就高質
近幾年好似差左

好抵食 $11三大粒，味道唔差

佢嗰隻牛肉球結實啲，又幾彈牙，我覺得好食喎

你搵間好食過強記再講啦

好食喎
落埋 辣汁 直頭係冇得輸

求其一間酒樓已經打柒佢